由今日開始唔準再叫死黑警或者狗

全部人同我改叫 死曱由
依班green object 先係有破壞無建設既曱由

以後見到依班扑街 同我大聲叫死曱由

曱由王-曱近平 下面既曱由就係佢地

死曱由 死番大灣區啦

死曱由

叫過街老鼠hurt好多

輪住黎叫

要叫死曱由， 叫到佢地叫曱由就諗係自己

叫佢地強姦犯

岩呀，3萬人就叫到示威者變曱甴
200萬人叫返佢地做曱甴屎都仲得

喂講講下好似曱甴屎仲應棍喎

叫過街老鼠好好多，
英文可以叫roach

班黑警唔少細個志願係除暴安良，儆惡懲奸，大個先做警察，有少數可能揸住高學歷都入警隊

當然有部分社會垃圾讀書唔成當差

所以佢地自尊心重，很大程度上接受唔到而家變成過街老鼠的現實，細路仔唔會見到阿sir 會敬禮，可能會唱肥媽，而d 街坊銀髮唔會對阿sir 噓寒問暖，而係屌死黑警打後生仔

由某部分黑警不滿記者影住佢地（因為佢地報導真相破壞警隊形象）以至屌街坊唔支持佢地，都係呢方面心態反映，就係接受唔到自己變左暴徒，叫曱甴反而俾人話抄，雖然抄係佢地專利

攻心為上

青苔

要大叫

死曱由 死返大灣區啦

係街大叫曱由會令手足回頭 會錯意叫佢地

但我覺得曱甴都好過班黑警
至少佢地唔會謀殺他人

其實已經無嘢描述到班渣滓

唔會有香港人覺得自己係
俾3萬隻曱由叫兩叫
二百萬香港人會變曱由咩

唔係wo
岩先係街講電話罵啲黑警曱甴
有兩個口罩手足另左轉頭啤住我

佢地擔心你俾班死曱由捉去曱由屋
分分鐘俾曱由雞姦

真係有愛
巧驚

死曱由 肯死番大灣區未

死曱甴

改叫警甴同極端恐怖份子好耐

准

叫佢哋蒙面暴徒啦,不過之後對佢哋講你哋殺人,強姦,毀屍滅跡咩都做齊,連暴徒都不如